[I/A] 第七史詩 Epic 7 (136) 閃避meta將至

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

鎮po GIF

lm

回家未

係最新個分類見呢個post 入黎打招呼

打入100冇石拎
sg逼害非洲人

Rta暗玲兒開始多人用
1速帶雙子
凱隆剋星

新手lm

偷buff比自己友？

Yes 仲可以偷佢不死

重點係個stun
清免疫然後令凱隆陽萎1round
如果雙子有觸發，可以係咁stun人

歡迎新手老手吹水 咩都傾得 24小時有人

#光復香港時代革命

想問下小水刺數值同用咩裝先夠打龍13？

利伸：小弟無能，暫時只打到9級

用佢送個套75件應該打到

四攻二爆？

因為13比係打手練度更加食debuffs(命中)同坦度，主輸出其實都係靠白日夢(3星神器）

原來用暗刺刷肥咁爽之前一直比左裝木刺刷咁耐

其實木刺已經刷得好快

新手留名

著佢送嘅75裝已經夠
配好一隻坦龍用（四星水騎克羅澤/水奶/包包頭）
一隻破防其餘上夠debuff 最主要係白日夢小丑
龍11會易打過9/10（條龍一定噴坦 唔會噴死破防手同打手）刷刷下就自然刷到上去

依排有點歐

終於有瑞兒了

Lm

又中咩

新post留名

咪光奶囉
不嬲都冇佢

訓醒一發入魂

屌啦星94%唔撚爆

大廳寵物咩詞條最好？
咁樣係咪叫ok

50/50

強化great,good,經驗增加

裝先用第二隻

依隻個樣咁型

個問題係一換寵就reset個送禮時間
我都想整2隻

而家精靈之森 030
指揮總部313
歐勒畢斯之心321
鋼鐵工坊010
鍊金塔010
有冇推介升咩好

工坊必滿

我認為你加錯咗
新手嘅話精靈之森 同埋歐勒畢斯之心必滿
指揮總部加少少 直到搵到啱嘅任務就可以
工房同鍊金塔係前期我係會揀減少金錢嘅使用

新手又缺資源又缺材料升工房有咩用

好過其他

一定加爆拎石果個先

我係睇頭po個新手入門話升指揮總部可以拎打pvp點數

如果你兩個鍾收一次其實111已經得
歐勒畢斯之心333一定無死

歐勒畢斯之心同埋精靈之森
叫新手升工房真係

我記得我以前睇巴哈嗰陣時係教精靈之森同埋歐勒畢斯之心喎
指揮總部係可以拎pvp點數
實際上唔需要太多 你覺得個任務可以就得
升指揮總部係睇任務開唔開啟佢嘅啫

我條路係咁樣你可以跟我
(當然我認為我係跟巴哈以及大眾做法)

首先歐勒畢斯之心必滿

其次精靈之森必滿

指揮總部 可以選擇兩小時嘅兩個任務
即係學巴打所指嘅111
亦都可以睇住情況好似我咁樣 六個鐘頭兩個任務022
我重視嘅係pvp點數以及金錢， 以前我會點選金錢四小時以及金錢六小時 之所以咁長時間係因為我幾懶下 唔想兩個鐘頭左右又要入一入game

工房以及煉金廠可以先開啟咗必要服務先
工房首先係要提升咗出傳說裝備嘅機率
即係工房同埋鍊金廠要係030先

到最後你係可以 節省金錢為目的提昇工廠
工房係10%但係練金廠5%

下面附上我依家嘅狀態

竟然無爆減料

平時好懶打得三場做完咗個任務就算
所以個心態係如果有料咪整出嚟囉
而事實係整完一堆裝備出嚟我會冇錢
就結果來講平衡性非常之好我好滿意

工坊333 is a must(成隻game最重要既就係打鐵出裝，依家又加多個重鑄，唔升333對唔住自己)
我咁點
精森130
派遣任務係開到2體任
石錢233
鍊金都係233

我自己就賣錢+10%一隻
升裝一隻
一Reset就轉隻升裝，升完裝就換返賣錢

其實小丑有冇課金或者月卡
結果都會好唔同

我以前課過月卡同埋買過一次788

如果冇課 咁可能跟我會好啲
因為你都係僅限做日任務用曬體力就收工嗰款

如果你課金仲要多體力日日涮討伐嗰款呢就可以無視我啦
的確有更多資源整出更快更靚裝備

我重視嘅係平衡性
多錢就會刷神秘商店
日日做完每日任務 睇住淨餘時間來使用體力
以前課金嗰陣時會留待雙倍討伐材料嗰陣時成日刷
最鍾意係刷 平時嗰啲關卡
第一係可以攞 催化劑
第二係可以攞 怪物
第三係可以賺取金錢
第四係可以賺取友情點數
第五係可以賺取紅葉
第六依家呢就有買自動開寶箱
啲裝備係拎嚟食用來強化裝備
就結果來講平衡到飛起
唔缺怪物來升級 突咗嘅放倉庫
唔欠裝備來升級 最怕你冇錢畀佢升
催化劑我亦都唔怎麼擔心 最怕你唔搵特定關卡來刷
友情點數同紅葉向來會睇住情況嚟洗
不過基本唔會留多

錢啦如果我覺得多嗰陣時呢就會將佢刷神秘商店減少至到3，000，000左右

體力嘅話呢我通常係鍾意留到 剛剛開始活動的那個星期四 如果剩餘時間少咪用咗佢囉
通常淨三日我都會用咗佢

Weak

係都唔出靚裝

暗泰skin? 變長頭髮？

應該係

Rta應該加多幾個排位
2000分係優勝，2700都係優勝
冇打上去嘅意欲

for fun 傳說門檻高到cls

我2700分 佢2000分
差咁多，但獎勵一樣
公平咩

佢rta又唔似pvp有點數換野,打咁多做乜

主要想要個型啲嘅框

me too

不嬲長頭髮

近排pvp難守左勁多
究竟發生咩事

試吓換走隻木埃入光泰
對面出大技都打唔贏

光泰stat pls

冇
光泰變新門神

幫手睇下呢一個如何

我2種光泰都有用，間唔中會轉下

1. 反撃寶劍
25000 血 100爆 260 爆傷 0速
防守比較食運
Gvg同啲識嘅台仔交過手，佢哋話畀我隻光泰反爆先輸
即係運氣唔好會0存在感

Rta 打核爆隊/軟組合，靠運氣
反到一下對面半血消失
上面條友打我嗰陣係用呢套

2. 速度型
24000血 100爆 200爆傷 210速
守木偶隊勝率會高過反擊
穩定過反擊

Rta 高速燒魂，折磨對面
進攻好用

sell

將第一套轉速鞋玩半速

咁用暗熊、暗龍、光奶、木瓜奶
祈禱對面唔會打你

阿姨好似好勁咁

半速感覺唔湯唔水
軟咗，傷害又低咗
反正都跑唔贏人，不如直接賭一鋪
我未試過半速

我休閒玩家
精森係咪唔洗升咁多 因為少角 好快升哂做6星就唔洗銀狼
石錢有鑽就全333
之後就加哂工坊
同埋PVP點買咩好

你加15？

基本嘢

真愛

精森030 我用左1年，只會養狼。升角色到60一般靠打肥個時升埋，除非急用。
石錢就睇你常唔常登，我覺得233都夠。
pvp點石板必買之後買有用既88裝，之後就係買強化石

話曬人哋係我第一隻非保底出嘅光暗5

出靚裝俾我未sg

龍姨係咪唔可以太慢？

咁我咪用緊垃圾？

補概念圖

睇你用佢黎做乜

應該守隊或者打rta用

唔好咁講，我係有神裝有靚裝，但唔係好多

我成日想build靚stat搞到好多裝用唔落手
副屬有白字血又唔想升，基礎太少又唔想升

你太奄尖
頂級裝真係好耐冇出現過

你太奄尖
我升到呢種已經好開心

打rta咁鬼慢又無免疫又無命中純粹傷害用木伯搏佢proc寶劍仲好

CLS 直頭靚到仆街

咪臭係，啲數值唔低又全部有用

紫色裝啱屬未上90有4十幾其實ok，btw我都想要依件，我d難全部都好垃圾，好少少就合成裝黎上唔到90

佢本身數值，好似得4定5
都係賭返嚟

合成裝D料難跌到仆街

我依家先升左3件，仲有3件排緊隊

我仲用緊佢

我最好嘅係送嘅75
去到上面個個用紅裝，真係冇得比

點升得落手

我嗰陣缺裝缺到要上呢隻
而家冇人用

1速

本來得咁少攻擊暴率都上90

呢啲一定賭
+3先
如果數值ok就繼續上
有一次係最小值就賣
如果全部暴+5

嗰陣冇裝用

本身都係諗住木伯俾人pick先上佢
或者會俾對速鞋佢

見到1速好唔開胃

Sad but true
但都要升咗先

建議用速套體傷體睇下有無180速以上

試升下啦咁，個人覺得個base爛通常都跳都屎

我試過1速升完得2再升到4

開口中

衰開有條路

20暴未

升埋試下先

變左13

普通

啱先升到件唔錯既

新po lm

聽日放假但又維護

淨係出隻新角都要維?

我都升咗件，係你嘅相反

連2字頭都冇
一般貨色

想問下大家點睇暗季蘿 同 暗女主？

通常睇佢地嘅時候都會望住佢地對奶，用咸濕眼光咁睇

咁都一般貨色
總值成62

成堆神裝 點跟

同我一樣
咁戰鬥力如何？

神裝=勁

以前舊人係咪棄曬 想回鍋玩下

真，跟唔到
見人哋20速20爆傷
都唔知點做到

對傳說玩家嚟講
冇75以上嘅係垃圾
仲要只計算有效屬性

咁癲

有啲棄，有啲潛咗水
要玩就快，op角陸續會出

@篁中尉

兩隻都係pve出場率高過pvp，pvp基本上見唔到佢地存在

得閒dl 返先

想問下你地pvp點數用黎換咩換商店d裝？

養生game

好耐無見

你個團已經無咗

全完

今期商店装備只頭鍊
速套全買
命中除左戒都買
攻套戒鞋

石版優先買

我d裝廢到傻

我仲廢

有冇瑞兒可以參考下
保底咗冇耐想起返隻

唔計都唔知自己啲裝咁廢,玩兩年原來都係零

我果隻防pvp守用 22k血 2.3k防 138抗 140速 rta多番d抗換番對速鞋會好用d

仲有18年

咁你平時會唔會換嚟換去？

唔會 就咁打rta算

新手LM

跟唔到
你啲血防會唔太高
我6覺埋應該得19000 血 2000防左右
抗又唔係好夠，睇嚟要farm下抗裝

咁鬼快痴線架？

高9見字去eh post,再係咁落去就gg

個個都話光奶好 但係暗蘋果好撚型好想要

輸出有替代角
復活奶冇
自己諗

執未

又多血又多抗點做到

Eh都係hea玩就算
唔知做緊乜

水扇應該就黎復活

水扇直情聽日出
暗泰SKIN好撚正呀

頂唔住啦

冇暗泰講經咩

好彩係送既個skin唔係真係話好靚

無暗泰既悲哀

就憑你呢句永久入E7黑名單

暗泰真香

憑佢呢句我懷疑佢既性取向

依d裝你地升唔升?

我discord出名gay lo專練男角

low roll, 唔升
你好想咪試下+3, 但佢除非high roll岩屬如果唔係我+6都唔會再試

一定會試升

好事嚟，你控制到你嘅欲望
我為咗個skin課幾千保底
結果用都冇用過
Pve暗槍已經夠造

大戶

個skin聽日出？

7月9完rta

NO RTA結算獎勵 未講幾時完

咁最後幾日先打
打完唔打幾日又跌分

而家rta友誼賽好似唔計3日1次

瑟琳60抽爆死 好彩有留定抽水扇

1600附近既玩家好危險

好想要神器但係已經冇資源喇

即係點友誼賽都計分㗎？

即係無得用友誼賽保住1600分，焗你take risk打rank

1600以上3日要打1次，否則會-100分
以前友誼賽計一場，而家唔計

有木扇抽唔抽水扇好？

更係抽，水扇勁好多

4速2爆？

利伸：新手

有D想用番三眼佬放守隊

打PVP既話我會速+血，你要生存到先出到2技
我放守隊，輸出用其他

等我去1600分做守門員

9月7號完，有排

7月9

係7月9定9月7

我一開始以為7月9，但會友話9月7

屌唔係掛

我買7 9

7月9

正常都應該係7月9，9月7依家公佈真係有d托

7月9
台灣習慣月份放前面
英式先日期放前面

冇打rta講經咩

咁pve 嘅話呢？

pve是但la多血高傷lor，打龍就要+命中，用來上debuff

多謝巴打教路

用迷宮最後10層送嗰套就岩

深淵至岩

順帶講下
啲人話深淵靠毒箭，真唔真？

某d關幾好用 加上以家升技唔洗蔘 5星就夠 隨便俾套速命

某啲關毒弓係mvp
可以冇腦過關

基本上9成都可以用毒弓/4奶坦神獸過，係靠運同時間就得

收到風
sg話最遲8月公佈重複光暗5方案
今年內一定實裝

真唔真呀
個個都話收到風㗎啦

等多2個月就知

得一隻唔知換唔換到

咁等多18年先

唔撚使瞓架你

弱者先訓

放假無得打機

好on9

留左補底抽水扇
難得放假成日冇得玩

第1次抽ge光暗5
係光巴 唉
有柒用咩

唔知會唔會準時開

水扇係咪要抽埋神器

最好有，我就不了，書籤不多

係 但唔洗追到滿 可以食粉

有冇諗過
人哋it狗放假都要返工

反而驚追唔到神器
如果抽到補底都抽唔到仲抽唔抽好
見巴哈評價呢張野好勁

神器冇保底 抽到121都冇就睇下自己荷包再决定
龍女我本來有 佢復刻連神器出 我就係抽到121都冇 洩到仆直

追神器好撚慘

sg要搞搞佢

蝕

一時醒唔起

Sor

唔係掛
啱啱合晒光刺

重複光暗4呢

請問如果唔要啲裝備係直接賣左佢定係有其他處理方法？

咁再見

4星冇人權

變鍊金料

4星差一

4點開

有得抽了

我黎啦

竟然準時

神器唔中

唉 又中

第一抽就飲料

又中

三十抽
神器上年已抽咗

神器必要？

你地刷活動刷幾多體個關

8抽唔中暗gay
垃圾驚

呢個要問大佬們
我呢一年嚟都係鳩玩

用黎pvp我覺得要抽埋 睇你自己預算

8抽就想中
以為自己係理事長?

抽到補底了

等食評

一係12(多經，多野拎)
一係30(活動財物最高cp)

今次活動送好多體好爽

中第二隻都無神器屌

個SER好廢LAG到嘔

保底了

張神器冇代替品

冇神器嘅SSB = SS
有神器嘅SSB = SSS+

80抽先出聲啦

中咗一隻水扇+2張神器 剩6000鑽應該追瑟琳保底（啱啱好60）定all in埋水扇

100抽唔中家常便飯

瑟琳

又保底

又做121 club

暗蘋果大技唔加專注真係差緊d

咁快有食評
咩stat打咩傷，我公會好多歐皇50內中，有個13

overall你覺得勁唔勁
利申我無抽過

見人用超op喎
一隻補加佢，輕鬆auto pvp

未抽 睇人玩 我覺得一般啦 因為你大技唔加專注好難疊到5個stack rta人地唔focus你就好似冇咩存在感 對面多aoe先會出到場
一陣比個台仔代抽下先 呢排冇咩運氣

個ser 好撚lag bo成日connect

配反撃超勁
1挑4，唔會死

即係暗伯
不過人哋s1有傷害

明明係仔都咁多人抽

加咗15先

屌，心大心細抽唔抽飲料好

快抽
可能一抽中

一定要啦 好勁

屌 想要水扇神器 30抽兩隻水扇0神器

每個人心中都有座...

無人想知

玩撚完 56抽唔到

下一抽就中㗎啦

Ryan

成班魔鬼

我上年抽到SSS都得2張定3張 所以我已經唔會追神器

上埋戒指就完成

唉屌
接近160 抽先抽到暗兵長
8光暗抽全3星
屌佢老味 非撚到

隻暗兵反擊又唔同水扇
又冇解debuff , 又冇閃避反擊 ....
得個高攻但好易死

個人感覺仲廢過木gay
咁就3k ....

諗諗下都係唔抽住 睇埋下期係咩再算

乜撚野17萬戰...

點解你上到17萬 .....,我果隻得10萬 ....

有冇食評？

我3s陣

一陣試下打

痴撚線 你幾多抽3S到？
俾我睇下你有幾歐

我食木gay同石板

光大袋果陣已上咗一堂啦

光呆毛 我200抽保底中 ...
6星6覺+15
但宜家做左倉管 ....

同fd打咗場
試完 我個隻太少血防
見到光呆s3就算閃都就快收皮
傷害係有 但我個隻太低血防
比人集火夾擊好快收皮

用反擊裝其實會唔會持久作戰d ?
諗住當佢木gay咁用可以1殺3

一早話左吹得太大

要試

好難做到一殺三，佢冇吸血

一係多翻d血防
少d暴傷
試下落埋暗熊

諗住高閃冇咁易死
結果俾人秒 ....
利申神器+30 紫符
暗兵長定位其實係咩
又要高速高攻高爆要一定血防 ....
都係用返木gay算 , d裝易砌好多

佢唔似木gay自帶反擊 其實好傷 有自帶反擊既話你用吸血套續戰力高好多 而家兩頭唔到岸

落左暗熊啦 , 俾人太高攻兩下殺左
下下閃但還擊能力好低

如果佢似水扇 , 隊友受擊都計專注就有返暗角應有能力

你諗下小光刺配暗熊都仲要加隻瑞兒先叫上得pvp場,暗gay自保能力冇想像中高，隻野俾人嘅感覺係balance，可能gvg會好勁，要再睇啲大佬測試先知

太弱一定buff
少擔心

有排,光呆都未buff

痛係好痛
但要保得住佢先
3保1都可以

280抽先追到一張神器，心淡

好彩信咗篁巴保底光瑞

Rta好好用喎

個人覺得光毛唔差, 一刀可劈死純輸出角, 減3成傷, 自帶金剛石, 識加速, 帶燭台可以高速大技 build完瑟琳就build佢

佢打暗gay一流

除咗暗25
其他都幾好

可惜pvp大部份人放暗25 做守隊呢
利申唔打rta

me2
好少機會出場

都係忍唔到抽左 出左貨

rta先好玩
我反而唔打pvp

只要有暗正太暗水奶

暗gay大技打男主21000血1331防 防buff有14994傷

感覺暗水奶用係進攻
暗正太防守
最驚放完盾都要死

暗正太防守用咩裝好？好似唔多見人放

暗正太防守有咩用, 對面唔用復活佢就少招技

所以拎暗正太防守又唔係
進攻大把選擇唔到佢出場咁

打算抽十幾抽如果唔中就算

唔會用黎防守 我用佢打進攻佢就剋暗刺 我帶畫像 24000血 可以扣到8 9千到 光kise掃完2野有時d暗刺死唔去要用佢黎收尾

我暗正太廢裝都屌打好多暗25

暗正太好撚勁下
Rta對面有暗25其實贏硬
3技又回血又痛又會refresh又減傷

我個fd連續抽兩隻5星光暗
我就幾個月冇見過紫光

咁得閒試吓先

而家光暗5最勁分分鐘係光刺同暗正太

有無咁誇

光刺唔係好夠力

幾時先出隻靚鞋黎 dllmsg

打龍13 有冇需要升隻舊水鐮？
定係有其他角代替到？
利申已經有用光狗

小水刺

即係小水刺好用過舊水鐮？

Meta 果堆有曬counter
呢2隻叫做冇人deal with 住先

我諗要睇你個組合, 我用小水刺第一層又打得慢, 入到打龍又因為夾唔岩CD既問題搞到上唔夠BUFF就好易炒
我後尾換左水鐮debuff夠打得快, 因為debuff夠多我直頭可以換多隻打手黎打龍

我依家係光狗坦, 4星果隻水弓, 水鐮同luluca. 打一場先2分鍾左右

唔駛落奶補光狗？
你舊水鐮用咩裝？憤怒？

最主要技唔洗錢 同樣裝備輸出一定高過水鐮
另外夾水桶同城主 同隻坦已經好輕鬆
我就係因為無城主先練左水鐮上DEBUFF 如果你全部都未練我會建議玩低星角 投入資源少d

點解人地木屬打我火屬係咁爆擊,70%閃又閃唔中,我95%爆又爆唔到擊???

守隊加成

請問下木屬亞敏好唔好用？
得佢一隻盾

好

13冇得俾你用一隻奶一隻坦，會少咗個位俾打手/debuffs手

想問下水扇係咪必要? 心大心細中 , 又要抽埋神器

抽啦 唔抽既會怨到出年點解唔抽 雖然而家都有counter

係,係呢一刻水扇同佢嘅神器加埋都仲係好強,唔抽會後侮,抽唔到冇錢就冇計

無錢都要借錢去抽

agree

@小虎哥
記得你個pool 都唔淺
gvg盡量打城 唔好淨打細
公會有戰略group 唔強逼加入 有冇興趣

我會多D打城

屌，抽中其他5星都唔中呢張
係咪玩9我

我浪費左60抽 火都黎

神器先難抽

我最後100抽

配拉茲，夾攻先秒一隻
觸發乘風者
一個s3打瑞兒30000血以上

18萬

係拉斯先啱

有無咁多靚裝

問題都係生存力

唔使補呀，岩岩好夠頂到開盾前死，但我開盾前己經殺到隻野。黑仔極都係盾round就ko隻龍。佢用緊送果套血裝
水鐮就散裝，打手係佢同luluca, 啲裝一啲都唔靚，上左破防同標靶佢地一下20000

你個配法有d溢傷
配返多d血防好過
佢基傷好高

同埋用moon light blade或者紫色護身符好d
都係個句 溢傷，生存緊要

細嘅留比我

真 生存好重要

人冇事先可以做世界冠軍

請問有冇咩方法係有效率咁去將啲角色升上六星 定係都係要慢慢刷肥 升啲獅子？

我buy胡巴個配法
乘風者隱身減傷仲好過賭mldb 果20%閃
溢傷應該唔會，對面坦有防buff起碼打到佢殘血

都係升d狼 post頭好似有教
可以去睇下

今晚試試佢

唔該曬 巴打

你地每日打幾場討伐?
我掛完廿場就收工贏得十幾場

50場基本

10場8場到
無加倍唔想打

反正加倍都打唔到咁多場，有得打就打

卡咗好耐終於過到92

無活動咪刷多d

完全唔夠體力用

D體貴到仆街 焗課既

暗gay正確build法

285 cls

90哂都唔夠佢黎

龍11掛夠日任就算

想問下3星神器係咪得白日夢要留其他都食左佢

每樣留一張突5咪算，有啲都有用e.g. 鑰匙/燭台
有多就係賣，唔係食，食只會食1/2星

光王子有冇用
冇嘅攞去餵狗

留番一隻,將來可能buff

食3星王子到sss拎去賣

痴線佬

yes, 全部留低

凱隆專武用邊個好?

1速就沉默
中速核爆就s1加傷

我想問下雙修？
我自己就三修就快玩唔掂

亞服新手求好友:qnKSqiUg

三個帳號都加咗

巴打真好，有暗泰

唔該晒
本身想搵暗25+光弓號但搵好耐都冇

唉
我想重練，揀過個靚開局再玩

好窮 點賺錢快

襯家陣買水扇暗25

SG咁大方都唔夠錢用？平均兩個月就開一次哥布林送成50萬喎

認真，得刷討伐

剩係夠打龍11

但我又想用暗泰
見啲人用得好勁，點揀好

買都先得架 好難搵

有
貴啲囉，大約400港紙

光弓仲咁值錢

ID OPJU
光暗任你用

50萬唔好打住，等佢金幣up個日打先正
應該差唔多有up

啱啱洗左5個位
巴打們有需要就加
加完留ID

光弓係咪有bug？
以前先清盾buff再清免疫
而家變咗隨機清？

唔係不嬲隨機嫁咩？

rta特登random,官方講

多謝巴打
已加，木扇頭象

光弓icon加左

已add

想問下啲銀河卷幾時用好？

你覺得個日特別歐就用

屌你老母

泰妮icon added

中尉巴

12小時前

無咩好討論，出唔到靚裝想曬裝都唔得

今晚你諗住食咩？

請問木扇用飲料定4星夾攻好啲？

睇落去同我差唔多 原來快我100速

血玉髓 開服用到以家

我冇呀

得番一滴都要俾3個人打

自膠

如果得呢兩個就夾攻

請教大家，我有以下角色，點打龍13最快？

已練：水龍女，dz，水扇，小水刺，水奶

未練：水桶，城主，露露卡

最好唔駛再練

水奶，水扇，小水刺，DZ
日伏玩家未有龍13

水奶，城主，小水刺，dizzy/水扇
最緊要睇下神器係咪齊哂

請問城主係邊個？

緣份英雄個4星水弓 男

酒館果隻4星水弓

零課晉身頭20
我地得左啦

國服勁難上

而家水奶配偶像張神器，其實理想係邊張？

城主用星辰

其他人上晒白日夢？

屌rta d人咁撚勁
完全上唔到1600

1600 其實唔難 裝備壓制已經輕鬆ko

依加打咗11場都贏哂
1600唔難

上1600只用一隻暗刺都夠啦
開場大攻擊全場死曬
活都唔洗復
1700可能就可能要復活

巴打有咩角

等陣我cap圖比大家研究

佢冇錯喎
我2000分以上都係畀暗刺屈機
開場暗刺240速燒魂大攻擊，我方-50%hp
唔小心反死咗佢，復活燒魂大攻擊
直接完場
我郁都未郁，佢隊友都冇郁過，我已經輸咗
從此以後必ban暗刺

應該咁講
1500分暗刺求其掃就贏
1600分暗刺大攻擊掃一下就贏
1700-1800 暗刺大攻擊掃一下，復活再掃一下就贏
1900-2000 暗刺大攻擊掃一下，復活大攻擊再掃一下就贏
2000以上 暗刺大攻擊燒魂掃一下，復活大攻擊燒魂再掃一下就贏

總之bug角一隻
有暗刺都上唔到1600唔該檢討吓

問題係 我冇呀

原來係同樣來自非洲嘅兄弟
失敬失敬

25史詩

16%必勝

起身大公雞秒你全家

用暗正太

有暗正太在場既暗25只係笑話

真

何不食肉糜

佢ban你咪仆街

佢ban暗正太你ban暗25
問題已解決

最後又係ban暗25

咁佢都ban咗暗正太
有賺

如果賭輸
佢ban咗第二隻，暗正太就0作用

真係鬥智鬥力

比人必ban點上

係幾好玩既 不過上到去場場苦戰

唔知係咪我嘅問題
裝備有限，用嚟用去都係嗰幾隻角色
開始有啲悶

有暗刺嘅一定唔會ban

要上分都係果幾隻 要整隻新角色上到場係有d難度 我有d想要光泰溫 新一代煩膠

笑死
竟然會有人想要光泰溫

佢哋通常係咪玩高速寶劍流？
係咁放你大技

下隻會練佢

係 搭隻火盾or鷹盾 係咁儲魂 跟住光泰係咁燒魂大 磨到你傻

終於見到50粒

見過仲誇張嘅

寶劍鷹盾 寶劍拉斯 寶馬 寶劍光泰
全部勁快
鷹盾係咁觸發寶劍就係咁拉條
光泰就燒魂暈你減你速
拉斯好彩破到防就打得痛
寶馬打到咁上下就秒你一隻

勁憎呢啲隊，有時仲會入隻瑞兒
打到瞓着

珍惜生命，遠離光泰

偶像神器同星辰必備

小水刺就白日夢
Dizzy可以用席拉-蓮
水扇就白日夢/上次火免張限定神器都得

坦隊奧義

你打左幾多場，我打150左右，我覺得唔夠角，pick唔到人地counter好難打。無得屈裝打

嘩
50個係咪隨機出? 純睇彩數?

龍13平時4粒 突然中大獎50粒

200左右
我都唔夠角用，所以成日試冷門套路同用冷門角色

Rta好用嘅角色係唔洗人配合
例如泥巴佬，暗刺，水扇，暗親生仔，暗蘿，瑞兒，寶馬
就咁企喺度已經有威脅性
打上去冇呢啲角色會差好多

泥巴佬咩黎

暗傑揼泥

新名

請問水扇係咪應該用反擊套裝？

NO 佢自帶反擊

no

一時醒唔起佢個名

唔該晒各位~

我覺得泥巴佬好屈機，玩rta一定要升，唔怕debuff仲有得反擊吸血，木埃,ssb,dizzy剋星。輸出高，反一次打兩件，大技破防減攻勁。5星角黎，利伸抽唔到

每次對面用debuff隊
我就想用佢，用唔到都呃到個ban
但打開個背囊，我搵唔到隻泥巴佬

免疫暈同訓真心勁

想睇翻你光泰咩配置

打咩？進攻就高速寶劍/金鋼石

最基本
200速以上 23000血以上 85%以上暴率 180以上暴傷
命中最好有

跟住上面咁砌
數值越高越好

用黎打rta 希望gun到

係咁刷龍都出唔到裝，最近好黑

近一個月都冇出過一件值得升

愈刷愈灰，唯有同自己講，當刷顯石同心臟

我當刷錢

SSB未必被佢剋 杰仔唔識反水扇S2 中破甲會收皮
結果都係睇裝

想問下大家都係刷龍
石像同女妖咁少人講嘅？

速度裝差唔多9成角色都用到，其他通用性冇咁高，多數有需要先會打

岩岩隻暗蘿一打三
條友莉莉暗龍圍我隻暗蘿唔死

因為速裝永遠都唔會夠 你想問陣容？

我好奇啫

今日應該唔得閒打機要去shopping

shopping要萬事小心

原來上左頭20

講左好耐

近排冇時間追post

團長又話出嚟吹奏
冇咗影

自從巴哈出左個pvp post之後
防守率得番個位數

而家副號戰士過十萬
仲勁過主號一隻都唔過
唉，好𨶙灰

睇戰力無用

終於黎啦

海豹？ 走啦唔好搞大件事

18萬戰暗gay我諗點都有d 參考性

老屎忽黎
恭喜脫離苦海

到我中未

任抽嫁喎

靜d啦

屌曬你哋老母

仆街濕鳩機率
重玩 用哂所有石240抽保底偶像 水扇
過程0隻5星 全部廢4星 得個飲料

這是絕望真相

恭喜

俾水扇搾乾咗 想抽火盾都冇曬資源

又出一隻暗刺為害人間

火盾個強度值得抽番隻

得返2000幾石 費事啦 儲定等聖女復刻

8月應該又有新夏日限定

一年一限

成堆限定都係水屬性
龍女 聖女 水扇
計埋dz都夠打麻雀

其他屬係咪都係得合作嗰兩隻(?

係一木一火

4隻水拎去打龍
btw計少咗隻水弓 （太冇存在感）

同埋夏日支線後半點解好似好多關咁

我仲等緊水龍女

咁有愛我當年復刻儲埋100抽唔中嬲到del game
早排送70抽先玩返

真心係多既

水龍女可skip

希望係仔仔唔駛抽

有無人知點解，一更新完就咁，重裝咩都試過哂，都係唔得

依到興抽仔唔抽女

水龍女有冇代替品？

今日有更新?

我係由上次到而家，幾日了。。。

佢依家除左打龍都好似冇乜用
而打龍有好多打手可以代替佢
冇石可以慳番 有愛另計

俾下面個code客服睇下咩事？

好勁咁 但岩邊隻角用

有請坦隊專家胡大大

本身命中套已經尷尬
仲升咗下抗性
稱唔上勁
當過渡生命裝用就得（暗龍，水扇，龍姨）

你既最愛光泰唔岩咩?

光泰尊貴不凡
畀呢件佢簡直係侮辱

冇計見佢初始值係5 8 8 8跳晒最高先升下佢
手頭D角冇隻岩用

link?

原來你出架

已經冇人玩了

想問下升陣形
A食自己由C->B
B再食A會唔會C->A咁

Login 每日任務 Logout

做咩無啦啦kick我出tg 群
誤會左我啦 屌

icon 係 光大波呀

答案係B呀，個答案係B呀

你試下升，但唔好撳確定

我記得就唔會

岩岩實測左 係會既

原來卡琳都幾好用
不停連擊

岩岩諗住掛討伐就見到巴打遨我打

係我
輸得好慘，你隻聖女好屈

聖女而家必選 差唔多場場都見到佢

聖誕我無抽到

暗刺好撚無腦 一個大加攻掃埋去就gg

唔係我出啦 邊有咁多時間

瑟琳用畫像可唔可以代替到專用神器

打有加防buff就打唔入

輸緊9百分都反贏

你隊個support係對面出非攻擊技能之前上攻buff就得

試左幾場速度流，覺得麻麻地 ，佢既任務應該係2技搶攤，速慢唔緊要，最重要係大力。
速，血，防，隊友=出唔出到3技

我都諗住出全攻裝俾佢
但佢張神器唔突滿硬係覺得差少少

想問下偶像個SKIN呢D常唔常復刻

出咗一段時間之後可以直接買 但造型卷好少免費途徑拎

食粉

咁都係買定算

值得咩

又唔一定要俾限定神器先值
用落開心咪得

啱啱好可以食到佢max
仲諗緊

唔夠上

暗蘿季而家打咩關有用

同問

水13秒殺隊

係咪max先好用

睇運

終於中水扇啦
啱啱好第100抽
已傾家蕩產

你1抽飲料喎

冇水扇有鬼用咩
上次阿姨抽到差唔多保底，今次又係
如果下星期出隻新限，應該玩撚完
諗起火影嗰張gif
我就係嗰個阿伯

差20石有一抽 夠中

山窮水盡

課

醫生同阿姨我都保左
不過兩星期又儲番3000石

Btw
你哋水扇有冇升s1？
諗住撐坦靠飲料打傷害

3000石唔夠保一隻
除非你錢勁多
我窮到要食石刷錢
再用石刷商店

為左保障每次神秘抽一定夠保底
我會盡量保留2萬5石係身

每次神秘都保底？
Rich

又唔係每次神秘都會保嘅
但玩到依家
如果出三屬新角都一般可以夠資源抽到保底
一個月基本可以夠抽一次121

暗拳光泰我都skip左

光泰都夠膽skip
準備畀佢屈你機啦

坦扇已死

唔係呀嘛？

所以好後悔
依家抽新光暗真係越廢越要抽

好想要光泰呀屌 想好瘋狂燒魂暈人呀屌

夾光刺一流

rta 光奶 寶馬 光泰 加多隻鷹盾/火盾 即刻想走場

點解要提光刺呢
一隻俾較剪完全超越嘅光暗五

廢鐵 暗龍 加雙奶 唔知解唔解到？

佢都冇輸出，點打

唔準你咁話佢
佢夾光法依d暈角係可以有另一個層次
利申：我冇

光泰 寶馬就係輸出

無人參 想跟都跟唔到 幾時岀人參包

總共一百四十一抽都係冇飲料
真係追唔過

有4隻角排緊隊

一直想要光法玩暈佩光刺

抽唔到

我召回左佢換左暗廢鐵

我都係

你地個時吹哂風向暗鐵,我有叫南換暗25但佢跟左你地機
點知依家我玩佢帳要我受

有無大佬可以貼下大家隻水扇咩屬性

水屬性

我嗰隻光屬嘅

冇暗25緊係換暗25

第一史詩

又黎中国屎詩?

用深淵套吸血搭免疫已經好好抽

好心佢地柒少陣啦

抽返嚟直接+15咗 本身儲定曬材料等佢復刻

原來廢裝暗刺都是冇撚用 rta比人打到仆街
同埋好多人有暗正太暗水奶
都唔知ban佢1速定暗正太好

垃圾
用外掛都贏唔到

咪係
rta我依家pre ban聖女，個個都玩龍媽聖女combo pre-ban木埃。

咁樣會唔會好d

有咩勁

各位巴打早晨
我而家討伐10上11到左樽頸
而家打咩充實自己好？

我1速 木埃 252 暗可麗255
對面d拉茲 冰女起碼260up

刷龍11

sor，講得唔好
就係打唔過10

11其實易打過10
10會亂噴 11你前邊夠坦就得

新手理應有套75心心裝 塞俾水奶/水屬坦放前排
後面放3個水打手 用佢派啲裝就夠贏龍11

水奶 + dz + 卡琳 + 水扇 好唔好？
我淨係得呢啲咋

DZ 有無得換其他

有啲都未養好

完全打唔入 聖女超快321, 龍媽剋ssb清buff加防防破甲傷害，你打佢有心眼有破防1加2。諗緊整隻鷹盾玩玩

無城主...
練小水刺 50lv用白日夢已經勁好抽

小水刺用咩裝好？
6爆定4攻2爆？

800歲就係勁 t0角 我多數pre ban木埃 first pick佢

我4攻2暴咋 諗住轉4速2暴 唔夠快

好呀 唔該
裝真係唔夠用

直播主討論
重點
3.最後是月光交換的部分，他們覺得不可能實現，八成是等價光暗書籤(指的是跟世界boss一起開的新籤，不是月光抽)

曾經冷門嘅光泰同龍姨都變咗公廁角
又要開始諗有咩冷門英可以用
暫時淨係起咗隻璐璐卡，下隻可能係綺世

綺世依隻5星角真係唔知有咩用
3技無速度加成，玩1速打人r痕
2技會俾人反擊，就算穿6成防都唔見得痛
1技打個有加防既都係唔痛
體質差
無大盾根本生存唔到

璐璐卡之前有巴打講下唔好練

另外想問下光席可養唔養得過？

要有好高難度既靚裝先會勁，建議用鷹盾

冇資源真係唔好練
我係用嚟打rta玩套路
啲人因為未見過璐璐卡上rta，有時會唔識應對

其實璐璐卡幾好丫
又破防，又減攻，又上盾

可以高速上防buff
但個盾太薄

上盾最厚係咪暗正太

加左防變相個盾就厚左，一係就唔要暴率暴傷，玩速攻命血防

rta打到1600分停手
之後會唔會跌返落去

會 3日唔打會扣分

而家最好日日打場 之前有人未夠3日比人扣左分

唔好意思，想問下火同木應該投資邊隻好？

睇你想用黎做咩

賭撚同lilibutt升硬

莉莉貝升咗
賭撚即係邊隻

夏娜bb

夏娜

潔若米亞

點解升硬

火屬單體no.1

同問
我淨係知莉莉貝可以打暗刺

賭撚 打肉隊好用 唔似光修射一下就軟
另外殿堂佢都係MVP 如果你易D打SSS+

慚愧，我打到A都好吃力

慢慢黎 自從佢 s3改左0cd我就冇用過光修

水奶想坦龍13要幾多血防

75裝唔夠坦?

13h前

等update抽新英雄

我有兩個account多咗出嚟，有冇手足想玩或新手入坑
唔駛錢拎去玩

呢個全新手，30抽仲有

呢個就打完10-10，龍女木刺嗰啲都6星咗

2萬血，千8防基本

新限將至，要strong hold

係咪火弓水著？
定全新限

呢隻唔係限嚟？

結果係偶像嚟

佢講到明鞭子
應該唔係

如果又係抽黎擺就不了呢排伏角太多

抽完瑟琳而家懷疑人生 冇乜時間同資源升

資源真係好大問題

課金，反正派左成皮

斷9估新限龍姨水著

團員發現

感覺又係刺客/弓

個樣好脆皮

比反擊角用一流

好想要

防隊光泰水琴點打

想要樓下個個，仲有冇機會?？

小時了了，大未必佳

成日都係咁架啦，到你點升都無得輸個時就跳最少值

有！留tg好嗎？

rta 80%winrate衝上1600
而家到update岩岩2日唔打唔會扣分掛?
btw龍13係咪無左mystic bookmark
80場一次都無drop

屌，一撚樣

白字比光修用一流啦

屌打code哥
有冇stene stat睇吓？

廢裝 未上90

呢幾日免費抽抽到五星角終於有種收成嘅感覺

終於中光女僕

其實你邊隻有90

光奶 暗25 凱隆 水扇 聖女 其他有散件90

屌好多守門員 rta傳說唔到了

仲有1日

你打咗幾多場
Keep住頭100諗起都辛苦
應該改成頭0.1%

千六分收手

下一季一定卡1600
心情唔好就搵新手出氣

打打下就打左咁多場

而家對面場場都光奶寶馬光泰廢鐵 打到燥 冇光泰廢鐵比人屈

個meta好死板
開始唔想玩了

其實有冇乜無敵組合
係咪坦到尾就得

直播領獎連結

0卜 人｜ 0卜 係亞洲
玩e7學韓文

馴獸師個配音員幾靚

光泰3技係人哋2技

得圖唔出SKIN把鬼咩

重要115基速

木屬真係大撚哂

隻隻解buff都木屬

999
100蚊幫打RTA1600分
而家1500

以前個個話火屬廢水屬勁
而家平衡返咪幾好

用佢配光泰
光泰燒魂有1 round 空窗期
由佢嚟補

加油差少少

火屬?

1601分

屌你老母對面D DIZZY 100%反擊 100%暈
冇抗性唔撚洗玩

佢一下出咁多禮包同角色
政府嗰1萬就咁就冇咗

我已經比光泰暈到失智 加埋呢隻真係

咁咪啱囉
抽呢隻代替光泰

不過你自己用嗰陣就唔係咁講
成日四個都暈唔到

隻木角好似幾唔錯

呢排係咁出木屬
醫生 瑟琳 而家又多隻

係時候拎隻火兔出黎

屌 唔撚打啦 ON9 GAME

求其pick隻暗25都夠贏啦

同公司請咗聽日假諗住通宵上1600
銷唔到假

高速大攻擊暗25開場直接贏啦
用外掛仲要話人on9

1600用速攻隊啦

暗25一係頭ban 一係尾ban
一係對面pick 暗正太

1600真係唔算難

贏一場+20 輸-7
正常瞓住都上到

最高速唔過250
最坦唔過20000血
得1-2 ml5
亂黎都衝到上去

今次可能試下水溫

變相又令更多人練火屬

暗25:excuse me？

火屬比狗玩

火屬都唔係咁差姐
5星黎講不死佬，火蘿，卡威利都勁

凱隆其實幾好用
利申：練緊

我裝廢 玩唔出凱隆精髓
佢應該用提籃定塵埃好

高速玩提籃 低速塵埃

光泰 火盾 瑞兒 鷹盾
打到2046

有咩角色？

乜撚野嚟

正常發揮

Btw 幾點派skin?

on9驚
本身1601冇打
頭先一睇跌咗落1444

仲有時間既

終於打返上去

我都岩岩由1600打番上2000 臨急抱佛腳

你地係3日無打,定出錯降分先?

之前打到二千幾有幾日冇打一野扣左二百幾分就唔想打
慢慢就跌埋落千五

不死佬早幾日先升 啲裝唔算好勁都carry咗我上1600分
我次次都pre-ban暗25

我都係用暗gay同不死佬上

亞服有無公會可以收新手？

lihkg好似有位

新手玩國際ser 想問問巴打我應該點玩落去同洗唔洗抽5星

冇暗刺，唔會玩到落去
建議直接買帳號
一隻暗25就夠

1萬蚊

你點影的

Reddit

暗刺係邊隻？
暗25又係咩

要抽了

唔夠補底

暗刺姐係暗25上面圖個隻光暗5就係

係時候叫晒班老屎忽返入坑

抽埋暗25就完夢

諗住抽到就del game
因為有暗25=爆機
爆機之後去玩第二隻game，繼續玩e7只係浪費時間

準備全世界暗25了，之後E7立即nerf，世界大戰抹黑字宙了can you feel

個個都可以出descending blade了

正

仲有40抽保底 課788就夠抽

冇乜衝動課金 養生game慢慢玩就算了

抽完等nerf 換其他 又贏

都係唔課金抽了
應該反其道而行，人為之而我不為
可能下隻新光暗5比暗25仲勁

水奶史詩係咪要變成暗兔史詩啦？

係
正

抽哂 唔洗諗

暗25時代正式宣告終結

新光暗五可唔可以係光暗扇 / 水龍女
唔想抽仔

巴打 想問問係咪有得抽暗25

唔知架 可能係流

木飛 賭撚我都可以

改做大波波我考慮吓

其實現今meta暗刺已經太多counter唔再op,未來可能更加多,勸大家唔好抽

好曲

我以身作則
唔抽

我欣賞你

岩岩無聊十抽神祕中左暗25

辣殺
我五抽中咗

我都唔會抽

係咪冇限定角抽？

得100 抽，希望中

泥水佬同龍姨帶咩set 好
想拎黎打rta
最好有stat借黎抄

辣殺
我三抽中咗

本身已經有2隻

可恥

呢個真
暗拳放落去已經贏左

仲暗拳 番左鄉下執牛屎啦

好彩KEEP左個保底無抽暗GAY
我個保底已經飢渴難耐

真係暗25

領軍組成復仇者聯盟 俾人斬撚左年半係時候報復社會

本身都少光暗咁都重覆,屌爆sg老母

嘩屌788 4抽好撚吸引
點解我會想課隻垃圾GAME

今次活動又係雙子座素材
感覺開咗好多輪雙子同埋金牛

想問暗泰skin送左未？

未,聽日11點入世界競技場拎

想要

請問有冇公會有位收人?
回鍋玩家 ID: nmzzvyabhsn
謝謝大佬們,祝人人中想要既光暗5星

全3星

我得4隻光暗5 但光弓有4隻

Thx bro

6抽5閃

咩服？

登入圖隻拉茲 我一開始見到心諗咩事拉茲唔係男嚟㗎咩 做乜性轉著比堅尼
再睇真啲 冇嘢了

講溜左, 國際服

加個好友打遠征 亞服

夜d加你

賭撚用五星自身神器好呀定係救援者的畫像？
五星神器點都好過四星啩應該

加個好友幫手打遠征

亞服

嘩 唔買啦
我已經睇到4隻光頭等緊我

感謝

巴打 加咗你

有無遠征隊攻略,打2階十幾萬就死左

6條友，每人3次機會
你一場打10幾萬好似都幾穩下

邊隻
木要係隻王放大之前打死隻小怪，有個免疫王大技既buff
火要係隻王有王buff果陣一round打到隻王6下
水就要拉條解王大技個buff

火我諗要用夾攻同高速，水我用明星神器木奶，隻王大完我s3s2岩岩好拉番隻角去100%,又唔使落其他奶
同埋好似隻隻王都要有騎士做前排

THX 巴打
不過啲獎勵好似唔多掂,20體我打討伐唔好
可能又比人炎上之後改

pts換翻黎啲野都覺得唔掂？你試下打4場討伐出50個顯石俾我睇

打完個獎勵就收工

想問問巴打們啲神秘召喚即係抽光明個粒嘢除咗課金仲可以點拎？
同埋想問問你哋玩亞洲ser定國際ser多啲

世界競技場收唔到獎勵
有無人拎到SKIN?

係gm個個box到

THX,拎到了
原來去左信箱

想請問一下暗25係咪應該用暴擊/暴傷裝會好過速度/ 暴擊裝？

20普通抽會出一粒

「三單一抽」

過晒氣 新興玩反擊生存形

型

買晒2個包 6抽1閃重覆暗傑

中尉巴係咪拎到rta傳說框

冇打 唔駛番工咩 d人癲到一直打打到結算冇訓覺

個rta傳說機制勁有問題
人哋打足成季，全程傳說
但最後兩個鐘冇打就有可能跌返落去

相反，你可以成季唔打
最後2日打200場，一樣可以傳說
反正最重要都係最後兩個鐘
不如一個賽季兩日算啦
洗鬼2個月咩

咁撚癲

D裝好垃圾
唔想做人了

修正暗杰拉圖反擊debuff不看敵方抵抗的老bug，可召回換光暗四自選券
暗25

有冇人係咁彈app?

here E7收皮了睇來

一開即彈 乜野事
你用IOS?

yes，咩itune store cannot purchase隻apps

我重裝完都彈

我都係咁彈

where?

E7已執笠
Game都開唔到

iOS用家連巴哈app都開唔到

ios 做乜開乜app都彈

得一隻係咪留返

我得e7開唔到

換暗拉定暗水奶好

留，神角黎

重裝

重裝個account係咪仲係到, 太耐無玩岩岩回鍋, 帳號密碼唔記得save左係邊...

重裝都玩唔到

未必係到
咁你唔好del啦

買咗個亞洲ser 暗259 acc 係咪推圖先？？

facebook sdk問題做乜叫人重裝

得一隻暗傑都唔知換唔換好
想要暗水奶

屌 會戰都未打

原來IOS有事
返屋企用模擬器唔知道

我今朝入唔到 重裝完就得

重裝左3次都係唔得

ok啦 我開到黎玩

扣咗錢然後冇貨到

同官方講

講咗
然後佢送返6隻3星畀我做補償

卡蘿係改啲咩bug?

新手想問下呢冰定暗好？

冰先
冰都留翻隻係到

你睇下隻驚既icon

又陰人

師傅明白了

唔係講食冰定暗咩

巴打意思係留返一隻冰，其餘就主力升暗？

係 一定升暗先

今日終於過到龍11啦

進入無止境龍討伐生活

龍13 is eaiting for you

恭喜你 終於到左起跑線

提供火力支援推boss
歡迎加 十五隻小豬 亞服

係 睇嚟呢排時間有排農

added

多謝大佬

唔係呢排玩到隻game執你都係刷緊討伐

而家到副號谷上討伐11
好撚辛苦

點解要玩兩個

一個都未玩得掂，仲玩兩個

好似有啲9

有票開都有貢獻啦

係三個

有冇人會抽木鞭
個個都都講到有新水限都唔知真唔真

都會抽
唔知之後仲有無夏日限定

今個星期解包都冇

有冇得設定賞金boss嘅通知

自己計下上次水限弓過左幾耐
依家SG識玩左，有備無患

依家每10分鐘睇一次